[撞車之又係我]比人屈愈諗愈嬲呀

星期六撞左車出左POST

多謝巴打幫手綜合

1 樓主速度唔高50左右，轉出灣直路都仍然見到架大霸係對面線 (無打方向燈)
2 到樓主繼續直行左一段距離，架大霸突然扭出轉右入去錶位 (無打方向燈)
3 樓主盡brake 但都停唔到，先撞到車頭碌對上少少位置，由於擺橫左架車，拉花埋第二道門

得到巴打同打去交通部問比既意見後，提議一人一半
個女人即該起鋼話報警
然後佢老公跟手打過黎（當時不在場）話佢老婆當時入曬線，係我想超車，轉入我左邊錶位超車而撞。又話有佢個工人做證人，又話要同我屋企人傾，又話錄口供好麻煩之類

又大我又係到屈我，完全感覺到佢係到恰細路
想我怕事賠曬比佢
星期六撞，到依家都未報到價比我
而屋企人話比錢解決買返個教訓就算，始終無CAM， 口同鼻拗有機會輸
因為畢咗業想考消防救護，唔想個底花
但係比我發現到佢駕駛執照同身份證唔同名（嫁左人要改名）
（CHECK左冇合理理由係72小時內改可以罰＄2000）
佢老婆似unnamed driver＋未夠兩年牌

我提議一人一半，佢唔肯
已經做好多野去保障自己，撞左車最壞打算已經預左係老不，唔好屌咁大力
有冇方法令到佢覺得自己其實優勢唔大，例如扣NCB同加loading，和和氣氣解決成件事？

唔明，點解你會輸？

佢睇得岀我細個唔想煩想和解既心態掛
我都唔明，但係我26冇cam
口同鼻抝

佢死口話踩左線，但事實並非如此

有無影相？

交通意外同考消防無關係，依樣嘢你唔使驚，唔係刑事嘢嚟。
入晒線就唔係咁撞啦，你唔使同佢急，拖返佢一頭半個月唔好理佢，佢日日見到架車覺得煩就自然會減價想快手攪掂算數架啦
你記住自己係成年人，仲話想考消防救人，成熟啲講句嘢似返個大人，講嘢肯定啲，去到某啲位就快比人踩到上心口時比啲火出嚟屌返人啦巴打
人善被人欺，依個世界就係咁on9 希望幫到你

樓主真係唔好怕 樣細係好撚容易比人屈
之前P 個陣 試過比小巴硬cut 2條線
埋線上客 佢個尾突左出黎
我收唔切hi 左佢尾 (我條線黎）
最後比人大一大 怕事累事 賠左2千

係我就一蚊都唔賠
你講到佢錯晒
咁你賠嚟做乜
claim返佢轉頭添啦

between, 搵自己工人做證人

去睇醫生 話自己條頸痛先

手腳有d numbness

你係完全冇錯
冇cam 唔緊要要有相
相都冇都有得打，你有證供

唔好俾壞人當道，道理喺你嗰便

你撞既地方絕對不可能係踩正線後俾你撞

常識都諗到

多謝巴打，我都知自己處事未夠成熟。我依家唯有等佢覆我

佢地已經消失左

佢屈我轉入錶位超車先會撞到佢

話自己入左線好耐

有冇報警先？

你冇CAM仲唔影相
你真係自己玩鳩自己

痴線，抵撚死

不如我都係教番你點落口供

第一點係你絕對唔好承認係任何責任，只需要講你對眼望到既嘢

「你以安全車速揸緊直線期間，有一架七人車忽然間喺對線轉右CUT 入黎，當時佢並冇打燈，車速上你只有少於秒幾時間俾反應， 我已經極力剎車，但已經收掣不及，最後大家相撞時佢左邊門同軚都有損傷。」

僅此而已，唔好同個官講我「估計」或或「預測」對方會做乜， 只需要同個官講我見到啲乜，等個官判。

同埋你最好驗一驗你條頸，因為你撞嗰時一定會chok親，就算你而家冇事難保幾年後個痛症會翻發，呢啲嘢可以好慢性，如果你真係有事上黎到時case close 你唔會得到賠償， 記得留單據如果個官判佢錯你可以claim

同埋如果你成日都要揸車出出入入，記住記低如果你唔揸車的話每日既經濟損失，例如你可能要搭的士巴士， 呢啲錢都可以claim

同埋我唔知你有冇做，記住同保險傾，佢地都會幫你咬死對面

絕對唔好提議一人一半

係佢全部錯晒，佢唔肯，由個官去判！

你咪同番警察講當時你冇扭軚行直線囉
你可以同警察講埋以我既駕駛經驗所知停車位係唔可以行車，所以我冇做過囉

除非你有做啫

我補多句

未有CAM 既快啲買返，唔好再次CAM到用時方恨冇！

多謝巴打解答我所有問題
其實點錄口供我大概都搵曬架喇
拎返架車我會即刻拎去裝架喇
依啲錢唔慳得

又係你啊巴打
今次無失憶啊？

大家無CAM其實真係你贏

你行緊主線，正常車速，佢係無打燈比訊號既情況下轉入去錶位而導致你唔夠時間剎車而撞左埋去
絕對係佢錯啦

佢明知對面有車黎緊，又要越過對面行車線入錶位都唔打燈唔等你過，或者係佢諗住自己夠快過到，係佢判斷力不足

記得你要好肯定知道自己係行緊主線，無超速，係對方完全無打燈情況下發生意外